we柒親戚group自high：移居香港可保留中國身份證

只有焦土

有內地身份 即係有咩都會捉返內地審

on9點會為中國人民着想呢